呢期好興玩魔術咩？

係連登見到陳法拉個啲又玩魔術
而家腦細又開live
見到腦細西住臉咁玩魔術又幾好笑
Between 條女叫咩名

可能係cctvb個街頭魔法王先heat返掛
between 腦細=冷面笑匠